無視個反對通知書啦

總之 keep住道氣 到時元朗一日遊

仲諗緊出唔出元朗好